1.29 抗疫三罷 我地同醫護一齊罷！

唔好講：「我支持醫護罷」
而係：「我同醫護一齊罷！」
1.29 抗疫三罷

積穀攬炒

推一推行動post

push

我黎明，你罷工

三罷

泥啦 泥啦

我同醫護一齊罷！！！
1.29 抗疫三罷

行動ppst

推！！

推

#我與醫護一起罷工

我同醫護一齊罷！

要人啊

[center醫護手足我地一齊罷醫護手足我地一齊罷
醫護手足我地一齊罷][/center]

支持

醫護手足我地一齊罷醫護手足我地一齊罷
醫護手足我地一齊罷

準偏好！

攬炒

國際戰線：求國際封鎖香港

1.29 抗疫三罷

三罷 光復香港

禁蒙面法

罷罷罷

推推推

政府送大禮

129，一齊罷！

醫護手足

封關

死藍絲，玩起底

tui tui tui

死柒婆

1.29 抗疫三罷 我地同醫護一齊罷！

保護香港

全港三罷

抗疫定防疫

三罷啦

封關啦屌

好重要

林奠唔好退

推行動post

行動post不要沉

支持，you are not alone

醫護並不孤單

未熱門

守城

全港三罷呀！！！

上熱門未

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

Pus

我地同醫護一齊罷！

推呀呀呀呀呀

罷